岩岩停左一下電

有冇人都係咁

有